慢煮棒入門一問

睇咗杜汶澤煮幾次，一直都想試吓慢煮雞胸同牛扒，近排見啲慢煮post又勾返起舖癮

見巴打絲打多數用ANXVA, 美國牌子好似唔錯，但喺HKTVMALL見到個THXMSXN, 聲稱係法國牌子，但懷疑係大陸做

第一次買，請問各位巴打絲打有咩建議

想買Anova

幾百蚊求其用到咪得

係咪睇到我d post🤪

Anova 啦
佢官網周不時減價 我上年父親節買 真係好平
又直接送上門

我覺得如果都係屋企業餘玩下 應該支支都差唔多 最緊要係易操作同個app 有好多食譜分享

呢個價

上年
唔係今年

我都係上年父親節749買
買完覺得非常值

Anova都係大陸做，上官網買2-3日就送到貨，係深圳寄落嚟。咩牌子應該都分別唔大，另外receipe用joule嗰app清晰d好d，anova app用嚟setting only。唔知點解呢排煮完anova嗰app唔識save receipe，fb group似乎其他人都有呢個問題。

anova幾好呀
我用左幾年都冇事

carosell 買惠康印花送果隻，450全新

hktvmall Thomson 899連埋雪糕沙 律機好似抵屌 有無巴絲用過？